---
title: Laatste dag ivm operatie
date: 2019-12-18
---

In de ochtend gewerkt aan high-fid prototype STARRT. In de middag mocht ik naar huis i.v.m. operatie die ik morgen heb.

4 uur gewerkt vandaag, 20 uur totaal deze week.
